Solomon Yue：澄清: 不要再推人出去

非常認同Solomon Yue，不要再推人出去
勇武呢條路並非香港人嘅強項

有心人已經做得好出位
有冇白武士其實好清楚.
無論天意定人為都已經...

香港人用腦最叻

可惜年輕個班太易去送X

太空麻包法無人用

Underground?

Solomon Yue 已經唔係同路人
叫人唔好勇武都講得出

哦

香港人既勇武 不是 革命，所以Underground係冇用，冇人理你
革命係指控制國家的權力既組織結構既根本性改變
而控制國家的權力正是共匪
所以香港提倡勇武，睇唔到出路

六年前係高登到現在連登都係咁講，港式勇武不是出路

已封鎖會員 - 63311

agger

on9，全部喺屋企休息好唔好？

又係你隻5毛狗 收嗲啦

希望勇武的小朋友過台灣學習更多知識，機會處處

熱狗最醒，
留係屋企冷嘲熱諷屌全香港人唔出晒去。

六年後都係講同一樣既野，
明你點解睇唔到出路。

面對共匪，係要大量精英
香港男人嘅平均體質好差，喜歡吃塑化劑重嘅食物，港男女性化嚴重，平時都鍾意打機講吓是非咁，冇咩運動，心理素質跟唔到政治發展，可勇武的人太少，動員能力太低，示威嘅水平達唔到西方社會示威嘅效果

根本train 唔到幾多人精英

因為而家到美國真係出兵

共匪係外來政權黎，明未？

重點係港或勇武對死物
有生力量換對手既錢only

當啲人出去 熱狗就會轉風向屌送頭
做啲咩都俾佢地屌，佢哋咩都唔做就最撚醒

依家再勇武只係得返道德感召
要感召既人都感召曬 黎多次poly cu都唔會變
拉左成萬個人 傷既傷死既死 d狗都係大多數無穿無爛
就算地下化都係得零星作用 共狗一日唔倒 武力打贏港共都無用
利申就算殺狗玩炸彈都不割 只係到最後其實都傷唔到共狗一條毛

巴打係明眼人

Passive resistance
Active nonviolent protest or resistance to authority

The actions include many forms of civil disobedience and noncooperation—such as sit-ins, boycotts, blockades and occupations of buildings, tax refusal, and alternative publications and media.

More active forms of passive resistance include strikes, walkouts, protest marches, theatrical protests, and hunger strikes.

東印度公司

攬炒成功咗之後，經濟一定會下滑，班匪不能獨善其身，考慮做一啲更加有意義嘅嘢仲好

斷章取義到呢。

人地叫你唔好熱血過頭，
叫你學下甘地既和理非，
唔好演變到巴勒斯坦式起義咁。

你標題就 話 Solomon Yue 「不要再推人出去」
而你內文就 話 「唔好勇武」、「港式勇武」無撚用。

wtf

on9

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

其實你有冇諗過，無論做乜嘢，班匪一定會破壞一國兩制，最終嘅結果都會一樣招致美國制裁香港，所以二百幾萬人和平示威，排隊山到海既美國旗，威力大個勇武好多。

我都係果句，有冇勇武都好，係阻止唔到共匪將一國兩制破壞，最終結果都係一樣，會比美國制裁。所以點解唔選擇一啲更有效嘅方法去爭取民主，反而要推更多人出去？

因為港式勇武示威太多問題，所以和平示威先至係唯一嘅出路，但而家搞到連和平示威都做唔到，你話提倡港式勇武嘅人究竟係幫香港爭取民主，定係窒礙左香港人爭取民主？

等制裁啦

ouch, sorry, you are not important enough,

push

得啦 係屋企訓教先係係最有效去有效爭取民主
講到勇武窒礙左香港人爭取民主咁 就算無勇武係到過多幾年都無和平示威架啦 咁都可以懶 你依d咁既concept 最岩去民主黨到返工

問題係甘地佢搞罷工罷課呢啲passive resistance
你叫香港人唔好返工?冇乜可能

抗爭唔係得勇武同瞓教兩種方法，可以持續做自己擅長嘅崗位就夠

五毛認證
咁我信所羅門lu

俾枝槍你都唔識用

最撚搞笑係上面成班連登仔唔睇內文，自行演譯

想縮咪講囉，借所羅門黎加持自己

林奠習大都支持

Blocked

幾十年黎香港和平示威動員能力強，點樣都持久過港式勇武好多，如果香港一直有大量嘅人使用美國國旗示威，就算到最後示威完全被禁止，共匪所受到嘅傷害遠遠大過只有幾年貨仔喜歡用雨傘對死物嘅港式勇武好多。

你唔好誤會，我只係認為港式勇武冇出路，但西方人喺外國面對着極權用勇武抗爭大部份情況下我係非常之贊成，仲係非常之欣賞佢哋對極權嘅攤牌嘅態度，係以一鼓作氣，永不言敗，一日唔成功永遠都唔會比政治冷卻嘅決心。

不如你講下，普遍香港人可以點抗爭?
食黃店同投票定唔夠1000人既Twitter 戰線?

攬炒巴話國際/議會/街頭缺一不可

國際，你係之鋒佢哋咩？你冇打過咩？Twitter 得幾百人

議會: 係議員去打，你打咗乜? 飛機?

街頭: 香港人唯一可以做既野，你話無用，咁你打算做乜

真係食黃店就ff自己抗爭緊?

我認同啊 上面只係一個比喻黎
我只係好討厭人去亂咁懶 因xxx搞到依家咁
大家都係想得到某個結果而努力只係選擇既路唔同 無需要去話邊一面唔岩
我代入自己係勇武既諗法
我地付出的代價咁大 依家比你地話窒礙香港人爭取民主？ 如果和平係得 2014就得啦 如果今年無衝擊嘅話 咪又係好似以前咁溫水煮蛙到2047 lor

勇武已經過時

多謝你條五毛企出嚟反
咁我知點做了

成日鬥黃 全民勇武個d

咁低質嘅五毛都有人工？

5毛狗

綜觀睇鄰國做法
有錢有學歷嘅移民
留返啲垃圾喺國內等佢自然亡國（睇落都差唔多）

奈何事實上唔係咁團結
走咗去做小粉紅
但唔影響因為令到個國家更令世界討厭

港豬肯罷工

勇武就唔使坐監/被消失

其實大家都知道而家係國際戰線為主，本地已經冇乜地方可以打，不如專心打好Twitter 戰線好過啦

五毛狗

應該係推合法去逃稅

又係你PR公司咁好撈咩，撈到而家

唔係喎 唔係通常笑人出去送頭多啲?

on9仔又浪費左個account

仲諗緊邊個 原來一早比我封咗

五毛認證

抗爭除左勇武仲有好多條路，勇武可以先留力等候時機，唔係完全放棄勇武抗爭

跟所羅門講野
又係5 毛
咁你想要乜野答案呀

巴打唔知有冇留意

好多5毛一直吹勇武無用，叫大家收工
而好多兒登仔都比人帶哂風

自己諗下，林奠習大根本同5毛一樣都會支持勇武收工

你英文差就查字典啦
所羅門邊句講勇武呀

拉得

咁多勇武犧牲
而家用完即割
你叫人點信你

GOOD LOGIC，就當你估計係真，過多幾年都無和平示威，共匪實力一日不減係咪代表勇武就有效果？

十幾年前共匪已經講深港合併，佢地冇可能唔破壞一國兩制，加上2047一國兩制就完結，一定要係之前改造社會先至可以合併，所以無論如何美國制裁香港/共匪係必然發生既事。

5毛改個名都hea 過人

已封鎖會員 - 63311

Admin 可唔可以封左啲五毛狗呀!

所以你認默咗你斷章取義 拎人地既說話，
去宣揚你自己既 「港式勇武無撚用」既立場。

你好似典型五毛 咁樣 將 「和理非」同 「勇武」 放係對立面。
但你未提出你果個 所謂既「比勇武更有威力、更有效既方式，而又唔洗人出去」既爭取香港民主既方法之前呢，我都唔想標籤你先。

雖然，你最尾果幾句 「勇武窒礙左香港人爭取民主」既說法都已經好有味道。

不過，我相信咁有睇法既樓主，心中一定已經有答案，大家都好想見識見識，希望樓主講黎聽下，分享啲真知灼見俾大家學下野都好

其實勇武唔會係一個好選擇....香港後台咁硬

咁你有冇諗過如果冇勇武，場運動一早就完咗。長期和平左膠式抗爭香港人係2014年試過，有用咩？完全見唔到。你仲叫香港人keep住呢套，我相信好多人彩你有眉。
冇612，香港人可能而家仲係叫緊林鄭下台、撤回惡法

勇武嘅都係大部分基層
你俾錢佢移民？

比你真係殺到一兩隻狗又可以點先？
佢實會更多既濫捕濫告
殺敵一二自損一百有用咩？

抗爭係有好多條路，
果種勇武水平驅趕水貨客仲係叫有一點成果
但佢地目標定太高，但勇武水平太低，又係咁推人出去，
只會令到更多人受傷害。

Exactly 唔係否定勇武
只係唔應該係唔適合既場面用唔適當既方法

所羅門d代言人咪講左囉

如果而家睇返，話係

- 吸引世界眼球，令佢哋更加了解香港發生的事
- 暴露更多 popo 講一套做一套的濫權&濫捕操作於世人眼前
- 暴露更多popo 暴力對待記者/路人的問題
- 濫用暴力，隨意拔槍
- 官官相護，投訴機制得個樣
- 警黑勾結，對政治正確的黑社會行動視而不見

呢啲的確係勇武手足用血肉才換到的成果，揭露出來給大眾和世人看見的真相。 也把世界的關注成功聚焦。

沒有勇武手足的行為，及後各文宣/國際戰線的手足都未必咁順利。 和勇不分 & 合作証明係 work 嘅。

提提大家上連登要用腦
提防有人斷章取義

Push

共匪一定會不斷推出惡法去破壞一國兩制，所以和平抗爭運動係唔會完結，美國對共匪嘅制裁最終會到來。

本人其實係稱讚當年有份出嚟驅趕水貨客嘅香港人，因為佢哋係適當嘅場合做適當嘅嘢，但撤回惡法呢個舞台其實唔適宜港人勇武。

hot heads何解?

你地班後生唔做生樁
我地邊度有選票

其實有眼睇
臨立會單野一出之後,就成堆風向post搵所羅門魚出來做膽
吹風叫人唔好總辭唔好勇武
和理非先係唯一出路
唔睇返日曆我真係以為自己返翻去2003年

醒未呀,和理非幾十年幫香港爭取過d乜

有冇得出嚟係一回事，有冇人出嚟係另一回事，之前唔係一直有勇武抗爭抄熱度丶提升關注，場運動一早完咗。
如期你話勇武抗爭之後仲work 唔 work ,我覺得都有討論價值；不過你話勇武抵抗一直都係錯，我就完全唔撚認同

共匪破壞一國兩制嘅證據先至係重要，就算香港內部警察點樣貪污都好都係香港內部嘅事，但送中係破壞一國兩制，最終會導致美國考慮撤銷香港嘅地位，令到香港同中國冇分別。

所以我成日講反送中呢個舞台唔適宜港人勇武，反而拒趕水貨客，可以持續，短期時間可以得到效果，睇吓當年幾多本土派嘅勇武人物，都係喺驅趕水貨客嘅運動裏面冒起。

巴打有同感
早2日熱門有個po
話勇武無用，但有4千正評

日日連登宣傳勇武無用。就好似十年前講: 香港獨立 無用一樣

如果連心態都唔準備好，有機會都唔識執

林奠第一個拍手: 大家食黃店啦，唔好出黎搞搞震

同人講
唔全民送頭無用
跟住送完頭又笑鳩人送頭

成堆議助口講就為香港做事
跟手就上來吹風搞斯抗爭氛圍
目的就只係為保自己份工

👍跟本美國等就係等一個機會，如果舊年送中係通過左，制裁所有野會係舊年發生，威力甚至更強，什至令到肺炎件事唔會發生

唔關事
最簡單講, 做勇武要係外面做

個重點係選擇錯咗舞台，當初香港選擇勇武驅趕水貨客，係選啱咗舞台做啱咗事。

不論你認唔應同都好，勇武派係選錯左舞台，匪徒2012年戰狼外交已經對美國構成威脅，美國唔會坐視不理，所以都係果句說話，上年反送中是否勇武都唔會改變美國對班匪徒出手既決定，但香港人揀錯咗舞台玩勇武，整個社會付出嘅代價係無法估計。

散水了

如果用返遊擊戰呢個概念, 遊擊隊既作用係唔會正面攻擊, 而係要消耗政府軍既資源, 用"打唔死"去拖垮政府經濟外交財政, 國際上MAKE NOISE, 令佢地管治成本愈來愈高而迫佢地放棄, 而家玩國際文宣已經做到呢D效果,仲做得唔錯, 咁做咩要轉方法, 用香港人既短去砍對方既長?.
呢個時勢, 殺一兩個黑警什至高官都唔夠係國際線上撥火令到成批人成批公司比人制裁, 唔係否定勇武, 係成本效益既問題.

而家大家盡力提醒全世界支那有幾欺善怕惡，對佢哋機有害。唔駛指名道姓話美國人要投票畀邊個，佢哋重視中共議題嘅話就自然識得透畀侵侵。

勇武最大嘅成就就係逼中共撕破佢哋嘅面具，凝聚注意力。而家已經達標，剩返嘅就係配合美國方面嘅節奏，同多方面逼中共狗急跳牆不斷犯錯。

因為大家連罷工都唔敢，更加唔好話革命

現實就係太多人心理包伏好多
香港人生活太富裕
大部分人只係敢表態或者食黃店支持吓
完全去唔到抗爭心態

台灣不是公報了甚麼逃生方案
錢不是最重要，決心才更重要

好明顯美國已接手香港事務了

不能同意更多，共匪最錯嘅一步就係，挑戰美元地位，挑戰西方價值，輸出獨裁，一日俾佢喺全世界玩嘢，誇張啲講整個現代文明都可能會毁於一旦，特朗普係唔可能對共匪客氣，佢哋一直等緊一個藉口一個機會，將呢個潛在威脅消除。

你都幾搞笑
冇錢點「生存」？

上年嘅勇武已經話咗畀全世界知香港人係會反抗宜家港共有國安法，香港人就算唔再勇武外國都會理解成係因為白色恐怖，所以真心無必要送死，反而國際戰線更重要

慘呀HI，而家 勇武 仲慘撚過 condom。
condom 用完即棄，但都叫做完成左佢地被製造既使命。
而家樓主居然話 勇武 錯在揀錯舞台去勇武，累死成個香港，咁姐係點 ?

你當佢地係淋病 ?

過譯

2014：而家示威定示弱？

2020：勇武不了

我嘅意見同巴打唔同，如果之前反送中係一直和平示威，推出國安法的話證明一國兩制正式完結，美國一旦撤銷香港地位，百業蕭條，經濟下滑失業嚴重，之後先之出現開始出現勇武抗爭運動，本人冇太大嘅意見，因為我相信到時香港人會一鼓作氣，不論老中青會更加團結。

而家所有野推遲左一年加上肺炎件事，最好既時機已經過左，希望唔算太遲

你都好搞笑
剛剛深山出來呀
現在是逃難呀
不是去旅行，不是移民

逃離唔撚洗錢？
你真係深山出嚟唔撚洗用貨幣買嘢喎

出去=送頭？ 你係咪熱狗

含撚喇，無左班為大家犧牲既勇武手足，頂左咁多波黑警同黑社會打壓，邊得黎各國關注香港人苦況？

美國要打柒中國係遲早既事，香港呢個假中立地位會消失都係遲早既事，只係武漢肺炎將所有野加速晒。

當初提出攬炒既意思，就係知道香港唔會阻止到赤化，只係希望攬住中國同港共一齊爆煲，先拉美國佬入局。

我認同今日大局已定，只要侵連住成功，美國佬對付中國就唔會手軟，香港可以做既野已經唔多

唔認同
冇勇武612開頭 一早送緊香港人中
你睇番鄧炳強俾人制裁嘅原因 其中一個係因為poly一役
你話搞到和平示威都做唔到
咁100萬 200萬+1示威完 正苦回應過你啲咩?
林鄭:哦好多人出嚟遊行示威呀嘛 咁聽日繼續二讀
淨係得和平示威有乜用? 嗰段時期仲有好多位義士以死相諫
正苦一樣wfc你 連二讀都阻唔到你會見到11隻俾人制裁?
去到今日有制裁有民主法案
絕對係因為不分和勇 大家一齊合作 先有咁嘅成果
依家只係因為全世界已經好清楚香港嘅人權、警暴問題
加上国安法同限聚令亂鳩咁拉人
風險高過以前但回報冇以前咁高
勇武先暫時退落嚟
你喺一個勇武行動相對冇咁必要嘅時刻講勇武窒礙香港人爭取民主 你做乜鳩?

二百萬人和平示威嘅威力你忽視左？全世界登廣告你又忽視左？如果共匪硬推送中，通過之後美國係唔可能承認香港嘅獨特地位。

你咁講其實同話共產黨一定會倒台、邪不能勝正冇分別
一啲point都冇

如果之前反送中係一直和平示威，共匪硬推送中/國安法的話證明一國兩制正式完結，美國係唔可能承認香港嘅獨特地位，美國撤銷香港地位，經濟下滑，百業蕭條，失業嚴重，之後先之出現開始出現勇武抗爭運動，本人冇太大嘅意見，因為我相信到時香港人會一鼓作氣，不論老中青會更加團結。你所謂嘅勇武風險係要全部人承受，但回報嘅又有幾多人得益，而家嘅攬炒係變咗攬炒之後唔知要等到幾時先有得返生。

威脅美國地位，威脅世界，美國唔做嘢，你覺得可能咩？

Solomon既唔支持勇武抗爭同樓主標題寫唔好再推人出去係兩回事
睇下71有無勇武抗爭? 但最後就拉左幾多人? 咁又合唔合乎樓主講既「推人出去」?

額頭勇武兩個字當八達通用

依家都唔認啦

訓醒未

大部分香港人根本已經明白
繼續武勇係無用
2019年發生左咁多事
一隻狗都無死到
我地幾多義士走左,變左浮屍
大家心裡有數
大家要做既係盡力攬炒

重點係選擇錯咗舞台 而家搞到連和平示威都做唔到 普選唔知幾時有

如果因為推出送中，令香港失去金融中心地位，令到世界唔承認香港一國兩制，香港失去咗佢原有嘅作用，之後先慢慢出現交為激烈嘅抗爭，你認為到時共匪仲可能冇咩事咩？根本冇可能對佢哋冇影響。

我就唔識咁多分析既，我淨係知人權法案搞左咁多年，一個反送中就即刻過左

仲普選

好想先係實際嘅選項

垃圾po

美國係根據自己國家利益去行事，一但推出左送中，已經有足夠嘅證據證明一國兩制唔存在，美國要幾時推出人權法，係根據美國嘅利益而決定。

會做野。但如果我哋按最理想既方法去抗爭，例如參加警方幫我哋開路下既遊行，喊幾句口號，又或者係Twitter㩒幾個制，美國就賞賜我哋民主，我想像唔到香港人會珍惜佢。我亦相信佢好容易隨時間而腐化。

勇武抗爭有冇打亂美國部署，我唔知。
如果你堅持話有，我challenge唔到你。但反之亦然

我想講如果香港人唔係經歷過呢種痛苦（勇武>打壓>勇武2x>打壓2x>...），我哋係唔會珍惜將來得到既成果

喺承受痛苦呢個過程裡，我哋學識團結。因為我哋承受既唔單只係自己既痛苦，仲有別人既痛苦

另一個point係所羅門鼓勵香港人多元化抗爭。但我發覺現有咁多具創意既方法都係源自於勇武抗爭，例如連儂牆、黃色經濟圈。

連儂牆佔中時都有，但發揮空間冇宜家咁大，宜家大係因為多左黑警既暴行，而點解多咗警暴，係因為勇武

黃色經濟圈搞得成都係因為大家都發覺連勇武都冇用先肯去參與，係痛苦使我哋團結，同埋係勇武抗爭迫左班商家露底（美心、吉野家），我哋先意識到黃圈既重要

送中定送中加國安法先係一國兩制完結既證明啊？諗清楚d好喎 你根本就係將d事實加埋我覺得美國心入面點諗就當係分析

你覺得港大畢業嘅孫中山，帶領咁多人去起革命去推翻專制，追求民主，犧牲夠唔夠？軍閥混戰，蔣介石北伐中原，犧牲夠唔夠？國共內戰，仲打得殘忍過對日本人，咁犧牲咁多民主自由嘅戰士，還有大量嘅平民百姓被班共匪剝光豬，驅趕佢哋喺戰場去阻擋國軍嘅子彈，咁多人嘅犧牲你覺得夠唔夠？

從來唔希望打卡，從來唔希望以弱者姿態去爭取憐憫，從來對於慫恿小學生中學生走出嚟激烈抗爭非常之有意見。唔係犧牲咗好多人就代表珍惜民主，一個地方嘅人善忘，唔懂得感恩，不論之前為佢哋爭取過啲乜嘢，最終佢哋都會忘記。

依家國安法一撚樣無分別

其實都好明顯啦
以前和平示威嗰陣頂左三次惡法，就算有時唔成功都無咩嚴重後果
而家？一搞就輸到盡變黨安法，20年甚至可以講100年努力一鋪清袋，仲有好多連登仔未醒以為得依招先work但其實害死自己+全香港人

香港人不嬲用腦抗爭

和平示威多20年之後就2047啦

如果當初無過去一年既火紅熱血，撚有人理你咩，我認同既只係唔好自殺，抗爭係要削減對方一切同時減少自方損失，自殺只適合一條FORMULA=一個人去，帶走對方大於一人，咁先叫攬炒！

你係咁拋啲無法證明亦無法否定既論點好難討論落去喎
咩「唔係犧牲咗好多人就代表珍惜民主」，你當台灣唔存在？
當然你可以話台灣係咁並唔代表香港係咁。

你就on9,五毛狗

關乜撚事,大隻就革到命?
黃飛鴻就敵得過洋槍?

bl9ck多隻

仲有用嘴同鍵盤。

屌你老母不如當年袋住先呀？

當講返去和平示威，即係個討論可以返去上年點解有人選擇勇武抗爭，同埋點解要不割蓆，唔洗再呢到討論。

至於普選，請問你昏迷左幾耐？定你係第二個空間過黎？定未做好功課就走黎帶風向？

標題錯撚哂
拉

其實佢意思係咪指之前果啲街頭抗爭畫面已經夠數入支共如果係咁就可以唔洗咁激，抗爭繼續做但唔洗下下送頭，除左果啲迷信set rb可以迫到港共跪低或者覺得勇武態度會令狗唔俾咬自己既手足

又封多個

我覺得唔可以完全無哂
但係只需要重要日子出街
例如七月一，十月一果啲表下態
向世界表明香港人仲爭緊
就夠

生性啦 連登仔
唔好成日俾5毛點啦
下下要外國人講到出面

美國吹雞先出

咪係
和理非先係偽黃

中國都唔會主力打熱戰
所以先有超限戰
自己諗諗佢

黃色經濟圈係源自四色分類 黃藍紅黑 都係和理非勇武合力去做 點解你會話係因為大家發覺勇武無用先搞得成

要革命就underground。出路就係轉underground先，再睇有冇勇武累積到革命出嚟。

人地所羅門叫人唔好主動開支共拖 唔好熱血過頭 留返條命先做到世界冠軍
你就講到所羅門叫人唔好勇武

你岩，黃圈唔係因為勇武無用先搞得成。我係想講呢個概念唔多唔少係因為勇武抗爭而萌芽出來。唔係既話我哋唔知邊個係人邊個鬼，支持邊個抵制邊個。

吉野家係因為連儂牆先露底 而美心好似係太子女去聯合國自爆？

吉野家係因為撕紙狗，咁點解警察要做撕紙狗？係因為有位警員要人同佢隻揪比人起底貼左上連儂牆。點解佢會叫人同佢隻揪？係因為佢係九龍遊行清場時燥底。點解燥底？我諗你同我都好清楚。個日有冇打陣地我唔記得，但冇612既話我地點會咁恨警察。

美心個情況同好多藍店一樣係因為支持警察。淨係睇到抗爭者暴力，睇唔到警暴。

所言極是，呢幾十年黎大規模和平示威頂左好多次惡法，如果今次仲係和平示威來講，就算輸咗，都唔會俾人一鋪清袋，依家共匪不斷收購香港企業，惡法層出不窮。香港人再唔能夠發動大規模示威，只能夠坐等美國出手，但係美國無論如何都係以自己國家利益為先，係咁嘅情況下香港唔知等到何年何月先至可以光復。

搞到咁大單野，花咁多時間咁多人力物力，以及人命去做啲細雞野，
連傷共匪一條毛都做唔到，而家搞到連和平示威都冇，如果唔係侵侵出手，今日唔知咩世界。

真勾結外國勢力

無架啦，玩撚完
我感覺佢一直就係想你唔好和平，而家咪中招
以前和平佢耐你唔何，唔知點出手
你一唔再和平，佢就可以名正言順正式出手整到你變新疆
大錯已經釀成，計劃移民把啦，香港玩撚完架啦

而家咁既情況，冇咩人會理你，連Underground都冇好難成功，無架啦，所以不要去做。

依家共匪開始走下坡，直到黑免年係最弱嘅時候，如果去到嗰年都冇任何政治成果，之後就要等多好多好多年，到時真係冇人會記得香港犧牲嘅手足。

現在一國兩制正式取消，香港嘅地位已經改變，需要有人發出正義之聲嘅時候，正正因為之前認可反對派所發動嘅港版反左反右大鳴大放運動，令到接近一萬人被拉。長時間唔會有大規模嘅示威，相信呢幾年嘅危險期，共匪只需要集中精力應付西方嘅制裁。

然後美國為利益決定將香港劃俾廣州嘅軍閥，香港嘅自由民主就唔再係西方嘅agenda。我哋可以以現實為由隱藏武力，但絕對唔可以放棄使用武力呢個個人權利。

真，大錯已經釀成，現在全面換血，
到時候連是二等公民，都冇得做。

我睇共匪如能過香港呢一關，未必認卦，過咗黑免年，香港嘅自由民主可能唔再係西方嘅agenda，如果你係其他國家既人，勇武可能係其中之一個選項，但現在香港就未必，喺香港可以勇武既本身已經係好少，本身冇攤牌嘅實力，就去同人地攤牌，依家比人哋搞到全面換血，又健康碼，變新疆，你仲幻想可以underground。

而家已經係第二階段 - 國際線

Underground冇可能證明自己存在，因此會落到俾你依啲人攻擊。

係你自已提Underground 冇人叫你證明喎，

我之前只係批評選錯舞台，反對港版反左反右大鳴大放運動，並唔係攻擊任何既人，OK？

你批評緊講underground係幻想，係唔係？

應該係叫人唔好送頭，要做就做效益高於成本嘅事

PIN呢個，打死物然後政府再用你交嘅稅修補，完全係低效行為。

阿侵話好難向香港派兵
話地理難長期防守
應該只會向南海出兵
南海個位中共完全冇得防守

呢個post 應該好過警曱出動

我覺得肺炎一走街頭抗爭會返黎
呢個係前線o既共識
因為香港已經返唔到以前
一日香港唔獨立唔擺脫班共匪,民憤唔會消失只會收縮
下一波更激進o既好快到

721831101111

香港係世界上間諜最密集嘅城市，連美國嘅FBI嘅情報人員都曾經比中共連根拔起。事情發展到今時今日，我覺得已經足夠，唔好再推更多香港人落一個危險嘅境地。

任何國家挑戰美國地位，破壞西方文明嘅價值觀，美國一定會做嘢，上年香港一但通過送中，美國已經唔會承認香港嘅特殊地位，就算有冇港式勇武出現都好，結果唔會改變。

我反對港式勇武將目標定太高，但認同追求民主過程係唔應該放棄武力。
香港人最大優勢係食腦，所以認為本人提倡既方法先有機會成功。

唔了解你，所以我認為你講嘅嘢可能係你個人「估計」有呢種組織存在，並唔係批評。

唔支付血嘅代價，第日重劃勢力範圍就唔會有我哋份。冇錯，個目標唔可以set做推翻中共，但可以set做表態，向美國表態，所以我唔同意你話由頭到尾勇武都冇用。
香港變一國一制的確係中美炮製，但移民係勇武有份爭取返嚟。勇武冇達到佢原先嘅目標，只係因為香港人未準備好戰爭，用示威形式去應對戰爭行為。只有戰爭先可以應付戰爭，示威頂盡只會喺國際引起反響，而勇武仍然做到。
只不過依家示威嘅效果唔及勇武嘅成本，所以勇武行為只有升級做戰爭行為以提高收益先對得住個成本。

第一，從來冇話過港式勇武由頭到尾冇用，反而我認為當初驅趕水貨客嘅時候，得到更多人包括黃絲以及少量深藍支持，因為所有舖頭都變成以做大陸客生意為主，而且好多物價都因為大陸人搶到高晒，尤其是奶粉，所以好多人係認同驅趕水貨客嘅行為。而且本土主義得到極速嘅發展，有節有理，但被之後一些組織騎劫之後，就冇咗本土派，喺呢度我就唔想批評乜嘢組織。

由於生活嘅習慣同埋先天嘅就係體質等好多因素，香港人可以行出黎武力抗爭係非常之稀少，原本港人示威者可以係一個更為安全嘅環境使用勇武，但有一些別有用心嘅人將呢啲剛剛萌芽既勇武推高到用嚟對付共匪喺香港嘅政權，而且不斷慫恿一啲中小學嘅年青人比極權社會用佢哋嘅壓倒性嘅武力摧殘，呢啲咁嘅做法，同中東嗰啲極端邪教組織叫啲小朋友拿住個炸彈走去美軍度有咩分別？

另外歐美嘅國家係唔願意收留用不適當嘅武力去爭取民主訴求既人士。彭定康已經多次提醒大家千祈唔好破壞左咁多年和平爭取自由嘅努力，呢啲並唔係冇道理。加上抗爭者嘅心態嘅進化追唔到政治嘅發展，呢啲咁嘅問題我相信你係知道嘅。

一日有香港喺度，都可以無限幫共匪輸血，美國係需要一個敵人，美國好大可能只係想削弱共匪嘅勢頭，唔好唔記得好多監控技術都係美國提供比共匪，而共匪同華爾街有好多不可告人嘅秘密，如果係咁樣，香港人過早拋頭露面以自己嘅生命同共匪攤牌只會得唔到你想見到嘅效果。

現在世界嘅勢力開始嚟一次調整，我明白重畫勢力嘅時候一定要靠武力，但反送中個一次上年六月時都未係時候，因為香港經濟仲未塌陷，香港特殊地位仲喺度，中國嘅經濟未去到最壞，有班人就已經將潛在嘅勇武人士引晒出嚟， 為了共匪呢幾年嘅艱難期舒緩佢嘅壓力，根本就係幫共匪維穩。

呢幾年發展出嚟嘅港式勇武好大問題，難以喺短期內改變，所以先至叫唔好再推人出去。

喺權力重新劃分嘅時候，必須一鼓作氣永不言敗，要做到咁樣需要多方面嘅配合同準備。

只要全香港經濟攬抄, 所有人都會變勇武, 窮人先會咩都唔怕, 豁出去打爆港共中共

diu唔好咁戇鳩啦，你閱讀理解有問題呀？

香港經濟未全面攬炒之前，已經變新疆啦，又抽DNA，又大量人工智能嘅監控，又健康碼，又智能燈，地鐵之前破壞嘅收費機又裝攝錄鏡頭，山上邊又有軍用雷達鑒定所有人嘅電話訊息，香港網絡上所有通訊都經過華爲router

你地港式勇武表演文藝劇一次，雖然呢吸引到啲傳媒報道增加銷量，但人哋仲有理由加快部署。唔好講到打爆港共咁假大空。平民係呢啲咁高科技面前係好渺小㗎，唔好再呃人哋出去啦，你咁戇鳩就自己表演，就唔好周圍講，其實有好多人信咁既說話而中招，唔少人就黎結婚有份穩定嘅職業，又比班冷氣軍師呃咗走出去，家庭事業冇咗，好多人喺香港生活都唔係順，又比你地引到出去，只係為咗打卡，爭取靚畫面，黃報 報道逃跑路線一網打盡。大錯已經釀成，現在全面換血，到時候連是二等公民同打工都冇得做，全面攬抄？

依家好多香港企業已經比中國全面收購，佢哋會請籃絲或者港漂先，好似‘抖音’母企攻港金融咁只係招聘 「港漂」，本地人免問，經濟攬炒呢個term你想講比邊個聽先？

你要一班熱愛自由嘅人民去到失業時先作戰，根本就係紙上談兵。冇組織嘅烏合之眾只有短暫嘅士氣，冇可能識等待戰機。
刀唔磨就唔利，冇利刃就冇戰機可言。

早已經block 五毛: 63311

以下嘅推論係以我既假設。

正如我之前所講，驅趕水貨客為民除害，呢啲行為有利於團結本土力量，團結香港人，初級入門可以段練民氣長做長有。

但你嘅磨刀方法，究竟係你拿敵人黎磨刀，定係幫敵人磨刀？

今次抗爭者裏面好多人好細個，一啲人成世都未打過交，又冇做開運動，一推佢就推佢去接受壓倒性嘅武力摧殘。究竟係咪幫敵人磨刀？

時機方面？共匪既維穩費已經多過國防開支，當等到香港地位不保，經濟爆破嘅時候，連黃絲藍絲都大規模失業嘅時候，全中國大部份嘅地區已經進入左水深火熱之中，維穩費直線上升，全國正在等待一件事件燃點星星之火，假設之前冇武力反送中香港仲未新僵化香港人嘅爭取民主活動所面對嘅壓力將會減少。另外抗議活動係唔應該有大台。

冇武力反送中佢612咪通過條法例再將香港人送中，繼而喺任何戰爭開打前低代價清洗香港人，香港嘅下場比新疆更慘烈。而依家中國為咗回應香港人反抗而投放嘅資源因為勇武抗爭而增加，更向國際證明香港反中嘅真正價值。
就係因為唔可能要求唔習慣用武力嘅香港人立即適應戰爭，所以勇武抗爭先有其必要。你冇可能預期所有人喺適當嘅時候識得自動歸位，所以我先話要磨刀。你指出嘅正正係我認為要準備戰爭嘅原因。
總而言之，你想像中嘅情形唔會存在，無論有冇勇武抗爭，中國都會收緊對香港嘅控制，依方面唔會有分別。反而係冇勇武抗爭嘅話，中國將會更順暢咁汲取香港嘅資源，消滅反對者。

咪係 所剩時間無幾